HK01唔該唔好再扮中立!!!!!! 痴線㗎

今日HK01出左份不支持名單，好離譜！！！
[black]平時已經陰陽怪氣，今日簡直不可原諒[/black]

唔好再扮中立，CLS

哇屌 大公都無咁做

佢係咪冇列其他候選人個名

其實好睇寫文嗰個立場

每個區只提一個名？
有冇犯選舉條例？

撰文：評論編輯室
2019-11-23 18:38

咁都得？算唔算違反選舉條例？

有冇link?

01不嬲紅底

何妖都唔支持

費事太明顯咋 仲想扮中立

一見到許智鋒就知唔使睇了

Agger

提人要投佢
不支那

支01

紅到黑

媒體只提單一候選人名字係犯法 , 唔理係咩理由

成條list係咪得何君堯一個係保皇？

仲有中間超人

已成為condom

怕中共，佢咁做至能站在中立

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】